4點都未訓到覺聽日點返工啊

我理撚得你

你唔洗做咩ching

4個鐘後call我搵起身

唔call我唔敢糞

聽日返1600

驚起唔到

same here

天寒地凍點起呀